#Компонент "Список элементов"
##Описание
Компонент является упрощённой версией компонента **bitrix:news.list**, переписанного на **D7**.

##Функционал
* выбор инфоблока, из которого выводятся элементы
* установка количества выводимых элементов
* учёт прав доступа вывода элементов
* возможность установить сортировку вывода элементов
* возможность задать фильтр выборки элементов
* возможность выборки пользовательских свойств
* учёт даты активности элементов при выборке
* установка шаблона ссылки на детальную страницу элемента
* настройки кеширования (работает только ручное кеширование)
* формат показа даты начала активности
* выборка из раздела инфоблока по символьному коду и ID
* настройки 404 ошибки